要班村長互相出賣得唔得

好似老豆搵仔咁叫佢地727前出賣幾個頭目
然後唔去搞佢地條村

牛屎佬識唔識用telegram呀